請各國立即禁止中國人入境

1335 #武漢肺炎 #澳洲 #布里斯本
澳洲首次爆發新型冠狀病毒肺炎的懷疑個案，一名從中國返澳的布里斯本男子出現症狀，目前正接受隔離。

報導全文：
#SBS

推

仆街

陷球剷